文匯報 : 反對派茅招虛張聲勢 重複出發扮人多

話你班友茅呀
又要笑撚左再笑埋右

文匯網訊】大公文匯全媒體報道：香港反對派今日（9日）下午發起反對修改移交逃犯條例「大遊行」，再次被揭發出茅招報大數。據現場多人目擊，參與遊行的，有不少人走到灣仔，中途離隊折返銅鑼灣維多利亞公園排隊，重複出發扮人多的「發水式遊行」，惹人恥笑。

（大公文匯全媒體新聞中心供稿）

唔計個班
企係度啲人都好撚多啦

小學雞都唔信嘅鳩噏

問下文匯大使雞容點睇

啲廢老會信

返轉頭咪即係前面少咗人囉，有閪分別
不如話我識分身術扮多個人

可唔可以告鳩佢違反商品說明條例？

其實得一條友行 影分身術黎

真慘 請啲弱撚智返黎作文

少年，你太年輕了。你以為真的有那麼多人上街遊行？其實都是我一個人行的，不然我返轉頭再行多次給你看。

不如話：

難為佢講出黎唔會尷尬

I can do this all day.

我地識影分身術呀

＠鳩硬

e間野得d廢中廢老藍絲會睇

！